A0毒撚真係好恐怖

有禮貌同你講早晨早抖就以為人地想同長傾
當你朋友想搵共同話題同你傾所以send啲搞笑link 圖 生活工作嘅任何事 自己鍾意嘅嘢就以為人地想分享自己嘅是好
成日唔覆機問你係咪有嘢忙又以為關心你
你話怕睇戲個伴乜都驚好煩 話係咪話我煩又以為係想同你睇戲
明知鍾意嘅個類人係格格不入都仲要表白

利申： 我就係嗰個毒撚啦

我知你鍾意有嘢就直接講唔好收收埋埋，但我就係唔識點同你開口

毒撚先唔會用WhatsApp cow女

偽毒

其實人地唔係毒而係唔鐘意你

樓豬中文考試有冇合格過 ？

講乜撚

都唔知你想up 乜春
死返去自己 fb 啦
屌

打字都打到1999
係女都驚左你啦

樓主現實似漏口
打字都1999 淨係第1,2行都睇到頭暈

收皮算啦 死毒撚

a0 毒撚應該係唔會有人搵好似我咁

表達力不足